尖沙咀碼頭有三架狗車 啲狗落曬車

小心！